Bitcoin / Ethereum / Crypto 集中討論區(17)

Bitcoin / Ethereum / Crypto 集中討論區(16)

SH 聽朝0.1

The time has come

Sh

一齊

終於開返喺財經台

半夜0.1

咁聽朝0.2

原來上個post 唔係？

聽日大你$1

唔怪得碌極都冇次次喺回帶入

Robinhood 限制買crypto

狗狗俾啲力度得唔得

琴日好似已經限制 DOGE
依家任何crypto都限制?

又拆自己招牌
洗定屎忽等比散戶告啦屌

1日都未夠就爆post

STRONG HOLD

唔怪之得喺財經台出面見唔到

今次又搵咩藉口

咩價

有啲抌心口 0.005個陣冇補

依個世界無早知嘅 賺到咪算

好消息出盡
elon musk效應都用埋
跌硬

無錯啦
過左去唔好諗

今次真係大撚鑊

狗狗加油下星期一$1，我唔貪心$1就夠

升空開始

空頭燃料好快連環爆炸

又升空了

欣賞你思維

星期六日股休息 啲鬼佬就會嚟炒coin

睇下個pattern起飛啦目的地0.09-0.12

1

Justin Sun呢條友

TRX係做咩事

驚你班友炒得唔夠高興

$1

有冇人用中銀信用卡 買唔到幣 ...

加持

C2C啦 credit card 手續費好高

咁癲

原來狗幣升多1倍
就可以上到marketcap 第四

但狗幣呢家暫時仲係冇料到

除咗bitcoin 其他alt 市值唔算好大

升未嫁屌
我開始眼瞓

因為真係炒完
俾返d錢我

你幾錢入呀

無耐性點賺大錢

因為未到weekend

咁急做咩 Weekend實會升嘅

我决定之後入黎玩crypto

一吋升多8倍都上到top20了
其實BTC ETH兩個地位都好難動搖
唯一記得係之前跌市但XRP升
變咗XRP第二ETH第三

ching你升到$1 就fat fat 啦
咁多粒

上年3月？定係再之前既事

Lm

隔離GME又係一樣悶到死
hold住喺$300以上

呢到好多大户我都係謙虛啲好之後想入eth同清零

岩岩入左10粒WSB
今次fatfat

Btw有冇人用Gemini

好撚多人做空壓住個價，之後的煙花肯定精彩

聽日後日 weekend to the MOON

啱啱上網search番
應該係2018年9月

咩料

建議你先買1個完整嘅btc 擺係真正嘅wallet(非exchange) 間中睇下

多謝你巴打，其實我都係之前玩開股票，依家係crypto新手打算打1粒完整嘅btc同eth入wallet strong hold之後玩下其他咁

買

而家最緊張既係
究竟幣市同股市可唔可以趁住今次機會decoupling
如果可以既話. BTC 連唯一隱憂都無埋

咩平台好用

Eth 真係大仆街
全部都係假升磨跌
Dllm

Binance

點解等weekend

Crypto 24/7 搞到要Mon住 好眼瞓

SH唔駛mon

係app唔見有，但用網頁開又有

SH 希望聽朝起身$1

放左唔洗mon

重未verify

咩平台有得買？

係咪完了

Dogecoin 升左兩日咋
Strong hold

你唔係走左咩

首席打手走咗
我未

入左幾多 我睇到訓唔到教😂😂

聽朝再睇啦清

唔敢 好淆 🤣

6萬粒

hold 喺0.5 橫行

咪係 驚愈跌愈有

見狗幣妹太耐就cash out 咗本金
之後揸到尾睇下會唔會真係十倍百倍

琴日都係咁
係後尾先爆

Doge要等美國收市先知升到跌好似已經冇乜話題性

訓醒就知

排第0仲問點買

0.045

過埋個weekend先

見佢上落太大
買完一陣已經頂唔順

Binance冇？

真係太大上落 想買返 eth 算

睇埋聽日先啦

佢隔一陣已經成20-30%上落
心臟弱少少都搞唔掂

玩我呢隻真係唔好當錢係錢

俾啲信心啦

我均價0.03 最多咪原價放
希望唔好跌到落去

唉 我平時買eth都訓到教
呢隻真係搞佢唔掂

點同呀大佬

又升返上0.5 點跟

少少地500USDT

咁賣出拎本金囉
其他 SH

呢啲真係賭大細
祝好運

doge都係睇elon musk會唔會post
同埋跟gme stock價黎升
無新既好消息都係陰跌落去
利申 已放晒

收市gme ss發生

收市 ss?

唔識估
所以放了

好似咁多人放DOGE
有冇守狗幣人

等0.043再加

守緊

一吋又冇啦啦扯旗

doge 又食棒

好後悔 冇係手0.6個陣走

1lnch 你睇升幾多呀😓

0.07時放左少少，重有50幾萬粒

50幾萬

1inch 睇幾多錢 現價入唔入好😓

0.042

8-10先啦 希望得
美股插到傻但幣市冇事

玩完

呢到啲巴打1.x 果陣已經入晒貨
唔洗問喇

全線跌到仆街gme amc doge

搵食啫

有冇逃生門

新手一問 點解睇咁多野

希望幣市頂得住

?

玩呢D基本上係資訊戰，早過人哋收到風咁就可以低買高賣

資訊不對稱

睇chart 不如mon po賺得快
利申：投機者

仲揸緊萬幾粒

想問 我啱0.311000 入左
你估大約幾耐 升到8-10蚊

插到HiHi 喎 doge 今晚唔洗訓鳥

期待聽日起身

建議有賺就及早離場
gme 果邊都就完

見有巴打入左高位幾十萬買 doge

祝佢好運
SH

慘
幾十萬粒都係幾皮野啫
仲有得救

mon Elon twitter =發達

而家玩音樂椅遊戲緊係第1個坐低個個win 架啦

ching 走咗未

SH

穿0.04了

搞乜鳩阿

其實呢D MEME 通常熱度係1-2日
理性同我講係時候放手
不過我選擇HODL 多陣, 因為入市價唔算太高

你0.01x入
應該唔怕

you never know what will happen next

溝左貨. 而家平均價位係0.019
0.042= 仲係賺緊, 點解唔HODL

睇番往積, 佢2020年7月升係由7月5- 7月8. 即係用左3日
跌回起點係去到9月
所以真心夠勇既可以HODL 多陣
睇番1天線. 而家先第2日. 唔洗太心急

而且睇圖support 位0.03 係有既, 我相信DOGE可以last 到at least 1星期左右

CMC网站添加WallStreetBets同名玩笑纪念币
1月29日，CoinMarketCap在其网站上添加了排名WallStreetBets同名玩笑币，以专门纪念WallStreetBets论坛。该币定价为483美元、市值248亿美元，供应量为5100万美元，日交易量超过1亿美元。该币排名显示在比特币上方。不过CMC在该币的页面提醒称“请注意，这是一个笑话，并没有这样的资产存在。”

Ching好熟面口喎

Hype完了就到幣災。好快又要面對現實

我都係低入 可以 hold 多陣

Reddit Plan緊 3PM Push
姐係個半鐘後 大家一齊入
推爆佢 唔好放呀
如果成功 3pm 會爆

大家可以去reddit upvote吓

link?

香港時間？

doge 有冇得睇做空比率?
一齊push 有咩用....

求神拜佛保佑全部gme bb nok amc啲錢去doge

其實琴晚都係磨
朝早先爆升

未到絕望既
只係睇住全日不斷跌
始終有d sad

四點開拖

Strong Hold!!!
IM HODLING!!

今晚唔訓

我weak了

老老實實doge我由最初開始已經唔知點解要推，真心唔睇好
利申：0.012一叫即入幾萬粒咁...

但見到升緊

唔係技術問題，係炒only

似係班鬼佬有情意結

炒到1蚊之後放？

似係想1蚊

最大問題係真係又唔關事又無故事....

同埋Robinhood好似買唔到
見班友又好似搞唔到其他平台咁
可能因為咁所以跌

事實上真係無乜意思

上到.3/.4就好感動

成件事就係大家想重演GME
然後就求其搵嘢炒起

其實DOGE 個劇本係跟緊GME 走.
要睇GME 結局係點
DOGE基本上=GME既出氣袋
戰場開番緊係回弱
如果個邊打完杖
之後D人想發洩, 又會走番黎.

見好就收啦

股票市場=95%人口
crypto = scam = nerd
主流散戶要去到真正討厭股市再接受Crypto 係要時間
Elon Musk 係助燃劑.
黎緊我睇好crypto 市場會燒得更旺.

而家玩幣都係美國人最多
所以玩爛美股轉場去crypto就真係好睇
不過都要啲人適應/接受下
反而亞洲人接受新嘢就難
你見我出面開完post
有一半負評就知咩事

玩埋呢轉長渣btc

musk 推過嘛

仲有40分鐘 reddit話會大量買 睇下呢轉會點

Blockfolio個trading...有冇人會考慮用？

世紀大跌開始了
咁多新手

其實真係好慘
香港始終太多負面消息
太多人睇唔到potential
去到某一日有一個大嘅香港機構承認Bitcoin先會醒

隊位一至

BB 雖然我都有入

識買TSLA 已經係好叻架喇
但數據顯示幣市最大投資額係亞洲. 如果無出錯既話

香港人係最撚唔updated. 無所謂 , 繼續信係SCAM. 揸港紙

中國係走資用
不過已經係一個好好嘅證明
連中國都搞唔到crypto市場

老實講班友買到美股=外星人咁
你見富途牛牛一上咁多人湧入去就知
GME 今獲會令香港人買美股風氣更重
香港人永遠行慢人一步

所以crypto 係有好撚多利好因素. 疊疊埋埋先做到今日個牛市
要引爆呢個牛市唔係1頭半個月可以做到
我睇呢一年都會好精彩. 好多想像唔到既野會出現

好簡單咁睇疫情搞出黎既經濟危機都未緩和
又有一單GME SS事件
大家對市場既信心一定動搖晒
黎緊個市係點, 無人知

HODL

usdt買賣得最多嘅都好似係大陸
啲人真係走資用

所以香港啲創科廢唔係冇原因
科技嘢乜都落後人幾步
唯有靠大家慢慢向身邊朋友 同事推廣下
等佢哋慢慢認識

Long put

仲未計2025左右AI革命好快就到
疫情已經提早令失業率提高
如果遲D AI革命比想像中快左到既話
到時真係全民失業.
係咪仲係靠印錢呢招解決得到呢
我會信一個有產量上限既保值資產多D囉.

BTC 已經跌返去今日爆升之前
批友仲未知驚

契媽份report都有話今次升同17年完全唔同

香港人對新野成日好恐懼
好似電子煙咁 人地英國都會用黎戒煙
雖然都會對身體有害 但無尼古丁的確有機會幫到你戒煙
但香港人10個有9個都淨係信負面果邊 唔會理佢有無好處

熊巴仲落力吹緊淡
搵人幫幫佢手. 獨撐好辛苦
BTW 我係信bitcoin 會跌獲甘. 考驗信仰既時間永遠唔會少

又返翻去降軌頂，再加上今日無端端多咗支滅世巨針....

15min

到底係逃生門 定話地獄之門

doge 成個vcp 出曬黎

15mins pattern

點睇

睇戲咁睇，望爆升

玩完喇 成個勢轉哂feel都feel到

冇了冇了

人生完了

根本上就冇阻力
係啲人冇買到

唉 訓教先
訓醒再算

急升再急跌
修復ta指標

好似開始嚟料

1inch ATH一寸教揮手區

尋日2.9再加咗些少注

$40先放

狗狗有賺的話加倉一吋
所以肯升未

狗狗幣已經打斷晒我買幣嘅策略
依家唔知點樣入返手

Ive仔買乜都係輸

一齊買狗狗幣

尊重啦

呢幾日牛到仆街
正常來講ETH/BTC 得18000
最低我都見過8000

其實你地係炒usdt 定 btc
Btc個價平好多

真㗎!!!!???我通常係xxx/usdt

其實DEFI 如果發展得夠快. 又夠user friendly
主流散戶又覺醒中心化金融機構有幾唔見得光同幾多操作
DEFI係未來人類既主流
希望10年內大家可以享受到真正既去中心化金融系統
同埋區塊鏈技術可以再進一步應用係人類日常生活
而家都只係一切既開端

老實講我最近先新手入場, 而家同2017年個獲真係好唔同
先唔講理解基礎區塊鏈既理論. 大部份玩得crypto 既都知BTC 同ETH , POW 同POS 呢堆野
但要理解DEFI 既技術應用真係唔易, 仲有當中既發展亦都係有好多層進化同演變. 知識既入場門檻係愈黎愈高
不過隨住幣圈變大. 愈多人入黎玩, ETH既市值升得愈高, 相對應上個架構更鞏固, 可以令進化速度更快然後再將所有應用簡易化, 同埋安全性提高.
相對上當然係唔會有10x , 100x 既利潤增長
但係會帶動成個世界既轉變

同埋最近消化緊舊年DEFI D 新聞
D攻擊, 詐騙真係多到癲
去中心化最大難度係無監管情況下
咩事都可以會發生.
真係drop to zero

炒車

尋晚啲人掛住炒狗，1inch㩒彈弓

4蚊見

去中心化浪潮只係岩岩開始 入面一定有altcoin係呃飯食 所以預左遲早sec會插手 但長遠對stablecoin 應該係好事

好彩琴日 3.1買左

訓醒見到仲係0.4x

我都係 琴日 一支煎去又一 0.86 但冇set

不放手直至一蚊美金到手

睇埋weekend個勢先

有班巨鯨入左黎玩，成交量咁大，點會得一浪

依家仲有子彈，大家有咩推薦
見隻隻幣都去晒高位

FTT，一黎夠穩可以對沖，二黎RH今次咁搞法應該多左人過檔

我1.7貨底

F T T係咪即係好似BNB一樣 平台幣

我都正想講呢隻

想知呢隻幣有咩作為

1蚊望住佢上到3蚊幾

咁我係咪要過去FTX買
但係我啲錢喺晒閉安度（雖然閉安都有FTX賣）

binance買就得

如果睇圖有用，一小時圖應該講緊就黎要郁架啦

Kraken 死幾多次ser先夠
都係用Binance算

仲諗住1吋會磨番幾日先再上

始終叫啱啱起步
希望好多嘢將來會改善到
而家用大嘢/有做audit嘅DEX都冇問題嘅

依家隻狗幣陰d陰d咁跌

opium

叫左你地放架啦

Doge玩完

依隻妖幣之皇真係玩下好喇

其實狗幣咁樣妹先係正常既range. 佢0.05上0.051已經係2%，0.055已經10%

點解wallstreetbet個discord唔比人討論doge?有冇人知點解？

原來狗幣都有defi project?

Wsb 唔想人討論crypto

狗幣快升啦 已經假啦

仲有冇人留守緊狗幣

我相信GME事件贏咗之後 狗狗一定上升

零成本貨底，咪擺到佢變0.0001

為何綠燈轉眼變成紅燈

me 0.032 會走

睇下今日有無d咩靚位就放鬼左佢了

冇靚位可言

等下

好想走 仲慘過以前玩牛熊

你唔係未蝕錢咩？

咪當發咗場夢
你依家蝕緊咩？

其實琴日升返上去0.86 應該係比大戶走貨

未蝕 脹面仲賺緊$30000

咁就唔怕啦

你呢 😅 穿埋0.4 屌

都賺緊幾千蚊

帳面仲賺緊3000
我個首期夢想已經冇咗

唉 😥

明明琴日最高賺到兩萬幾
轉眼已經化為泡沫

我有個朋友係最高位入了貨

我0.046走了

好驚佢會上IFC

Btc 係咪已經吹奏完 要返去30000

輸幾多？

Clssss

千幾蚊sh算，反正1寸升咁多，cover哂，加上均價低

豬了 豬死了....

我見到好多人成交買狗幣架 點解落差會咁大

Ravencoin升乜

一級級咁落，行刑咁款

上阿 狗仔
比逃生門我

我覺得係因為佢呢之前實在太平
咁短時間差唔多升咗1000%
我係之前嗰啲人我都一定會拋售

1寸咁升我都放

其實因為我地0.01x呢d買得細先唔放
如果我買左兩三萬 我都放左了

輸緊2xxx

放既人仲多

你有道理，玩唔起咁大

same here

升返0.5 比我走得唔得

有機會既

出黎啦dllm

佢0.4都幾硬

再穿0.04都無反彈既話
我都應該走了

SH埋今日啦

穿了就走吧 有起色再追都唔遲

當發場夢
0.04走

Hold到星期一

已走
都贏5000

我覺得黎緊幾日會跌返0.02-0.03
如果到時班友仲想推 到時再入過

same
睇下elon musk 會唔會再加持

個個都走哂

I am still holding

仲賺緊？

放doge入一吋

琴晚見0.05妹咁耐就賣咗啲本金出去
果然係逃生門

蝕呀, 睇博個weekend 先

Doge同btc 都跌

Btc 威得幾秒

蝕幾多？

依家幅圖個trend真係唔多掂

當發左場夢走哂
最後賺左$30000

可能留守派入面賺最多就係你

尋日0.08已經最高位

我都打算睇埋個weekend反正重賺緊

雙底，可唔可以彈返上去

彈返0.4 好硬

勸新手如果仲賺緊就真係好快啲走
妖幣係無支持位可言

妖幣嘅最終目的係將profit 買 btc

琴晚買左人生第一次嘅ETH

賺少少走佬了

開合約真係刺激

搵個位加倉一吋先

完了吧

仲有冇人未走狗幣

elon musk 效應一晚就打回原型

諗住起原玩兩晚

Here still thinking 🤦🏻‍♂️

起碼

汁幾百蚊都好

0.018@ 600k coins

我0.00，抽走哂啲本

可能全世界走哂，就係抽升既時候

Not fucking selling爆升時就發達了

走咗

話唔定過幾日即爆升

炒妖股定律，夠乾身至行得快，啲老散仲坐緊貨，升幾成又回吐點爆上去

反正我都重賺緊唔緊要嘅唔蝕咁走就可以接受了，但係一爆升就發達啦喎老西都坐啦

如果跌0.03會入

我唔會理佢，唔等錢駛，跌到0我都冇蝕錢。咪由佢擺

其實而家隻隻都跌成咁，由佢啦

買幣贏到usd 但 跑輸satoshi 真係好嬲

0.02溝貨

大棍一嘢打落嚟

你唔係仲輸緊咩

btc都插，男神都救唔返

好大棍

有賭未為輸

你都走咗啦
0.029入少少玩過

再跌d 我都會入兩三千玩過

你個啲coins點黎

呢15分鐘開始放量，有人撈緊貨

0.01買，0.02放一半，全profit, 跌到0.00001我都有賺

Dogecoin我哋有緣再見，今次已經好叻架喇
一齊同佢講bye bye啦

呢個post一跌就吹淡，見升就吹 $1見

1蚊係reddit吹起

如果有人0.028撈貨，已經執10%

小注入返先

無睇半日，終於個個走晒

Morning star，條尾仲咁長

其實係咪衰左係RH到

0.028溝左嘅少少

輸先要溝

88 doge

你當初咩價入左幾錢？

0.03 入咗200usd

咁快再入過

巴打好勁

你覺得會唔會反彈

會，成交量根本冇少過。跟市跌者。返到去未升之前嗰啲成交量就真係炒完啦

唔勁，我係怕死先抽起一半。但而家好在佢跌到落地殼我都冇乜反應

0.06一次 0.04 兩次 最新0.028

嘩 加埋輸幾多

勁好既指標

升升升

升了升了

btc 跌
其他幣多數會跟大佬

Doge新聞愈黎愈多

低位撈的話，而家25%啦

冇咩力升啦

睇吓Elon會唔會再買貨

巴打們比到好大信心我

買左皮幾姐
輸緊四五千

瘋狂去Reddit推po

咁都好d
最驚係d人高位all in

而家全部跌撈乜都賺 (好似係)

入得200usd，最多贏少少

咪幾好力水，我睇好佢返0.04

Doge比bitcoin 好既地方係無大機構/基金入貨，只有散戶參與，同埋貨多可以做到大量流通

破左趨勢線咁算唔算趨勢反轉? 但係果棍係Elon Musk搞出黎
雙底判斷又未滿足目標價

其實好難睇

有冇人撈啲FTM

買perpetual future同買幣比有咩好
見ftx pf個volume大好多

一寸準備起飛

覺得圖表對cryto 作用無咁大

圖表 TA 好有用
當然妖幣就另計
BTC ETH 一定要用 TA

我玩合約一定要睇圖
現貨好多時唔問價鳩買

12月0.004x 入咗仲放剩少量
Strong Hold
Nothing to lose

DOGE?
冇得輸啦

撈底成功，又多8000粒狗幣profit由佢擺

Btc咁撚唔生性都真係難搞，隻隻大野都唔識郁

冇力啦 屌

Push

果陣貪得意買咗usd100咋
做唔到富豪

有冇人試過用changelly?交易要等幾耐？

以為依到我買最細注，不過咁低位入都好啦

堅就一齊加注

有冇Link

唔係過咗喇咩
3pm pacific time 嘛？

Source :

趁低買左5000

睇圖ETH應該就快爆邊？

3PM係NY時間..

狗仔 咁快冇力啦

狗仔。收左皮了

push

btc尋日升咁多都跌番晒
反而ETH又幾好

佢係講尋晚
美國東海岸時間
唔係今日

炒完啦

咩炒完呀

DOGE 玩完

點解

豬死

韭菜post

已經預見到將來lihkg老散會係crypto輸成點
贏幾十%甚至幾倍都唔走
最尾得個吉
借錢孖個d隨時輸到跳ifc

啱啊，死多啲

係
btw 有啲 tg group scam
叫人買爆某一隻
一到個時間集體放

佢有個crypto-chat見到d人係咁講喎

一吋 = 逆市
人地升佢跌
人地跌佢升

果啲就食屎啦

隔離個post 先係

0.03

Doge真係小注好，當賭錢

巴打可以HOLD下先嘅
Alt 休息緊

DOGE係mass adoption之前一定係經歷無限次bump and dump 直至世人認可為止先穩定返，好似btc咁，如果唔係投機的話就係'投資'將來個認受性，有musk 同wsb 班人加持而家個認受性開始出黎如果某日D人信DOGE多過信美金我都唔驚訝。都係果句，量力而為。

嗰啲高追買幾十萬粒個啲就

doge 都mass adoption

Doge

doge 有話題性
應該上到返去既

隔離post 有啲一味吹好話最後會升返要sh 真係會害死人

一吋幾時跌返少少

所以我都留咗啲profit 係到
pump 到上去咪當好彩
變0都無所謂

因為果啲人好早入咗
利申 剩返好少strong hold

store of value 黎計 doge 有機跑出

依個真係，依度個個$1.x sh

UNI

真
見住首席打手日一吹奏我果陣都入咗啲啲
估唔到真係升咗個double

Doge!

靜雞雞贏

我都係 1.9 同 2.5 入左一日港紙
之前較2.3 接貨接唔到

唔休息都無野好攪
仲有8000蚊到usdt,再落就撈埋底去

咁搏
依家total 幾多粒?

但真係廢話都要講多次，doge買少少支持下係ok
千祈唔好落重本

買完再stake，之後del apps，一勞永逸

依啲妖幣好似yfi咁一增發你就玩完啦

諗緊買唔買返狗幣好

28600

黎明來到要光復這dogecoin

如果你真係搏佢變第二隻bitcoin, 其實買10k-20k doge SH已經夠啦
真係好驚唔知頭唔知路嘅人瞓身買doge，依啲妖幣跌99％完全無難度架

link 低價

熊巴警世文
苦口婆心

EGLD呢隻真係好勁 升極都有
不過好似冇乜人講
之前又係短炒幾次走咗

1lnch 升得好勁🤣

1吋有鑽石底

scam 味濃

慢慢升就ok 唔洗急

每星期升兩成夠架啦，唔駛多

ALPHA先係長升長有

alpha 個網同個 white paper

已經高位回落 10-20%2.8 2.9明顯加倉位

越嚟越多新手玩crypto 個個一開始都係sh妖幣 博10倍profit / 一係就賭大細輸哂
跟住過一排就見到啲post係關於玩crypto輸身家

妖幣真係for短炒拎啲profit 再搵錢
BTC ETH 先係大佬

唔好玩啦 doge會mass adoption

一寸教ATH twice

有連登仔笑9我我就放心SH啦

我覺得crypto你唔輸一次勁既唔叫玩過
所以輸係doge手上係抵輸的

揸doge不如揸ltc
話哂Ltc其實係佢老母

呢兩日是但hold一隻大既coin都有10-20%升幅
係要玩doge就自己抵死

利申買doge賺左錢

一吋呢個weekend上唔上到4蚊呢

早知唔賣一吋

幣安射一吋出去要3.1粒手續費

入佐少少Doge strong hold

見到連登開post話reddit吹雞入左，好彩早走左，輸1皮

我之前差不多7粒手續費

幾錢入 幾錢走？

巴打以講多少少嗎
想學野

BTC開始升返

Binance重未verify

0.055入0.035走
睇過wsb同有個crypto既discord group好多人都踩呢隻野，唔敢揸

Gme 本身有人做空突左 先吹雞

Doge 本身都冇人玩 係咁叫人買,sh ， 班大戶趁機做空殺晒散戶

留名待笑

兩個都係炒Bitcoin Source Code，最早期既山寨幣，2隻都係行scrypt 唔係行Sha-256

好 我再睇下資料
感謝巴打

仲有Litecoin基本上係Bitcoin既Test Bed，Bitcoin有咩新Implementation都會係佢度上先，例如以前既SegWit，Atomic Swap，而家整左啲Privacy Tx（MimbLe Wimble），Bitcoin總量2100萬，Litecoin就8400萬，而Founder係Charlie Lee

唔該曬
我都係見股市冧冧地
過黎學下野
啲terms 我睇睇先

sh 派win

帶多d股肺手足黎玩啦

有無人玩緊PHA，
reddit果邊新野

當年熊市Charlie Lee帶頭倒貨屌佢老母我仲記得

但佢有講明佢倒貨

賣做bnb再射啦

抵死啦
當交學費

有興趣可以睇我同朋友整個IG：

依個IG幾好
我一開始留意crypto都係睇你地啲文

原來每日幣研係巴打你開
我有時會開嚟睇

Alpha?

想炒起？

留意返上年3月btc冧得勁過股市

1inch sushi lets go

alpha真係cls
一月頭到依家已經11x

話唔會爆煲既人訓醒未

最搞笑係條友Twitter出post自爆係350usd價位賣咗大部份ltc 之後解釋話因為費事利益衝突 所以賣 但會繼續發展ltc

Defi is the future!
美股單嘢越亂越好

奉勸一句，各位新手放入黎嘅錢(包括買BTC在內) 都一定要預total lost會發生
仲有就係BTC最少要佔50％，千祈唔好諗住SH其他幣，真係會永不翻身
過來人話你知17年幣災到依家可以升返上前頂係得BTC同ETH

P. S 最近因為GME事件而炒起既Dogecoin ，入10-20k粒支持下我絕對讚成，但真係唔好瞓身

求教
請問Binance點做到sh一隻幣呢個動作?

你買完之後
即刻del app
就可以sh

相信都難幫到你

defi 仲係好多黑客攻擊
flash loan attack 滿天飛
gas又貴
scam 黎

send d btc俾我
等我幫手SH

Binancechain defi
有pancake食，又有牛牛，手續費又快又平

Sushi fly to the moon

越來越覺得呢個問題好有智慧

唉 唔買就升 買左就跌

希望佢慢d出

Eth 70% 點睇

但我唔係想做liquidity mining
剩係想做LP 賺多啲sat 同wei 咋

點解咁講

唔出其他先炒得起呀
出左仲有咩好玩

Eth2.0同一道理

其實係
有幾多個真係做得到sh
仲要係放起binance

你又啱

個Fun幣係咩料

我唯一可以答你都係用返17年幣災數據比你參考
當時最高位係1420，然後跌到得80蚊
仲要就算SH到依家都只係返家鄉無賺

而BTC當時最高20000，SH到依家起碼都有1.5倍以上升幅

FunFair? 17年嘅shitcoin嚟

真係好大獲，依啲垃圾都有人問

其實ADA 呢隻野hold 唔hold 得過😂

Sure no, hold佢不如hold 1inch 之類的defi

不了 買 1inch sushi crv 好過

狗幣啲盤路，似係俾大芋特登㩒低收貨多

好多1吋教徒

0.035 sh la

打穿左15分鐘圖既保力加頂，同我頂住呀

BTC ETH停係度做乜鳩

1inch?
睇圖應該會pull back 落去

鬼佬咁早起身買doge?

一吋勁到嘔

之前有位台灣黎既朋友黎中大交流，就同佢一齊搞

Doge 穿咗條線
搞咗成個下午

走左就唔好留戀

蝕少少走大一

啱依啲炒作coin

講得幾好，不過都係有例外，例如Aave，之前係叫ETHLEND，低位好似升千倍，或者BNB都破到前高。

Doge 開始上山

上面一埋人套住，有排爬

1inch pull back 等時機入

巴打你仲 SH緊?

0.03 成本等$1

諗諗下狗幣都係0.04走哂佢算睇佢個樣都升唔到去邊

回到~20-30 sats會係Doge嘅最終歸宿 然後等下一次meme嘅機會

拎200usd 玩下FUN coin

明白
我知佢波動大
但係股市玩到限買咁我玩閪咩

成日都有

波動大，先易賺錢 不過要做好Risk Management，我諗呢度無乜人會Set Stop Loss

有無人之前跟左我入opium
五日已經4x左

望就咁望

明
多謝巴打提醒

無留意有呢隻野，係咪做Decentralised Perpetual？

Ada值得hodl 因為其實佢連smart contract都未出 應該下個月或3月先出

利申：以上只係我自己意見

係

一吋幾時跌少少俾我入

好睇隻野有無人炒起
XRP 前排長期低迷
依家3.1

Goguen Testnet

我有隻叫Perpetual Protocol，都係升好多，人哋果啲Injective Protocol行呢個概念又係升好多，Opium尋日定前日先上炸喎好似，咁都識買

巴打可唔可以介紹下tomo係乜黎

夠新鮮

Doge仲堆緊血肉長城

Tomochain？我唔太熟，佢係東南亞公鏈，好似係啲越南人搞，之後係做啲ETH既Layer 2 Solution，而家ETH Gas Fee要成$30，所以好似好多Projects都係諗緊點做Scalability

170%，Fat Fat，我仲有啲想接你火棒

唔該哂巴打

係邊間exchange 買到？

Btc真係虧到一個點

好野係Binance唔會有，要係Uniswap（去中心化交易所）搵

想搵好野，你要自己先Down一個Trust Wallet（Or Metamask/ Coinbase/ MEW, 總之要係你自己Keep Private Key既Non- Custodial Wallet)：

然後學下用Uniswap，不過而家Gas Fee就好貴，所以唔可以太細注碼玩，真係想學用可以試Binance Smart Chain上面個PancakeSwap先：

然後用熟左再用Uniswap，根本上一樣咁玩，但Gas Fee平好多。

之前UNI ， 1INCH，BADGER，MIRROR 就係Airdrop左勁多Tokens俾有玩DeFi既人 所以唔識玩會好蝕底, 同埋用Wallet玩DeFi先係真正去大台去中心化 想玩Crypto既，就算唔用都要識

sushi有
但要食gas fee

研究下先
唔該哂

岩岩發現原來mxc有

還番25 gas fee俾我

嬲

Opium睇落唔錯，token分佈幾公平，VC都幾勁
可能係下隻SNX

Fully Diluted個market cap去到1.8 billion有啲高，唔知token unlock得有幾快

1inch都有，gas fee 交易一次幾舊水港幣

有錢人先有資格用1inch
我sushi都頂唔緊

其實升咁多應該都水尾
買既都可以準備坐
唔洗諗住有得升
1inch都停左陣先有得繼續

講講下又跌到幣災咁

見有時應該扣埋gas都有賺
因為個價真係幾靚

Link終於識郁

有冇巴打做 zkswap 個活動拎airdrop
前排個incentive program 做齊佢啲野都有10粒zks 收

咁多巴打咁有錢用1inch sushi
我都係返去玩pancake 算

已經買定pancake同牛牛

真係4蚊，一日就到

一吋就快$4

好快4蚊 我會長揸架
利申 3.1入

一吋ho ball

一寸咁既速度，睇黎2月見10蚊都似

又新高

Binance買1inch都要食Gas fee？

屌 eth
食屎啦

1inch 7日都升咗100%有多了
就算有pull back都真係好正常

不過要睇下係咪好似ALPHA呢啲咁升法
呢啲真係好難講

其實doge都幾勁下 成交量計ustd有Bitcoin 一半

信念

岩岩去睇1inch 佢話要開合約

想問1inch同btc / doge有咩分別？

咁多隻defi coin我剩係買左一吋，感謝首席打手

佢講緊係真係用1Inchi，佢係DEX aggregator，就好似Trivago幫你格價搵最抵既去中心化交易所

個走勢真係靚到暈。本來唔加倉都心思思想加

4蚊

4蚊！

幾時返家鄉

後悔買得太少

本身見呢隻嘢幾勁 但marketcap太低
而且市面解鎖咗嘅token唔多
所以買佢都係預佢追落後可以爆升
點知升嘅速度快成咁

仲有平成巴之前都有力推1inch

其實我唔多貨，都係全倉15%左右，睇黎要加到20-25走一轉

一吋強勢
賣狗求榮

一吋咩黎？
Crypto 既衍生工具？

1inch
我地咁大個首席打手係度
你竟然都唔知

明明前兩日都仲興狗幣而家轉哂做一吋

不嬲都有推，由~$1.x 已經推緊

佢係DEX aggregator，就好似Trivago幫你格價搵最抵既去中心化交易所，啫係你直接用錢包，唔經中心化交易所就可以透過區塊鏈直接同其他人交易，而唔洗由間交易所託管你啲幣

你可以上佢個網睇下：

係咩黎唔重要，重要係有得炒 高追記得Set Stop Loss 跌起上黎可以好甘

咩黎

我之前都有買架
不過好完美咁Miss左兩次升幅

好複雜 咁佢係唔係一隻幣？

後悔一吋入得一百蚊

之前見佢2.2高位插番落1.4x
照sh

係阿 可以買 不過依家高位

話左 LINK 低價
磨左成個星期

係啊，佢係屬於治理代幣，俾人用懶民主既方法去管理個系統既決策，懶得打了自己睇：

我趁佢低加左貨

我就係個陣嚇走左
咁啱遇著狗幣.019

今日冇trade，突然1 inch就跑出
好後悔冇入

過多幾日$5

用幣安

幣安+1

Ftx and binance

走狗啊走狗啊

好容易。轉數快賣出去就得

今日隻Stellar做咩18:00左右爆升

DOGE 出埋狗狗stablecoin

轉哂做USDT先，然後用C2C可以經FPS出

1 inch 巴打 好想多謝你

一串應該有得升

一吋已經4.3，好癲

dogusd

0.1%，用BNB 0.08%，FTX掛單可以去到負

其實點解btc 跌其他幣可以升
唔係掛鉤傢咩理論上。。

垃圾 DOT
STAKE 下先

就係因為一時時掛鉤，呢樣先最難捉摸

你個Logic錯左，係BTC橫Or微跌，Altcoin先係大展所長既時候。

同埋有Cycle，炒BTC -> 炒ETH/ 其他主流 ->資金流入Altcoins，群魔亂舞 -> 回調/ 大回調/ 暴跌 -> 無限輪迴

仲可以睇Bitcoin Dominance

邊夠你勁呀打手巴
自己買咁多同日日咁勤力傳教
我自己就小試牛刀買幾百粒玩下啫
買嘅理由同你一樣
不過見到自己估佢underrated嘅幣升到咁多係幾有成功感嘅
同埋見到咁多巴打因為1吋賺到錢都開心嘅

大家會唔會走左隻1时佢 等佢跌返個陣再入返呀 因為佢升得太急 我覺得佢會回

會回啦
點會真係一支箭升上去唔等

4.3幾 升到 好痴線

睇你幾錢入，我覺得可以cash out 少少再等佢回

我地講緊邊度有opium 買，依度講的1inch係交易平台黎
而且因為是Dex，所以額外要有Eth比gas fee先可以交易

每升穿一個位我都會走 自己搵個合適嘅位食下波幅 拎走啲profit好正常

3.7入左set左3.9 賣出

UNI 表示 咩係回

今晚似會過到5蚊

4.3走

Trade crypto通常用返crypto exchange，一般會平過trade到股票嘅brokerage
Trading fees收0.1%係常態，仲唔駛逐張單收你錢

我都係4.3走左 等佢回落嚟再入 唔洗擔心
今日有教好訓

staking緊 走唔到

呢批一吋個價位咁靚，我會SH, 低位加注

我預期黎緊呢一兩個月會有更多錢流入crypto, 美股呢單野太撚核突

繼續多謝首席打手

1 吋好似上唔到了

要抵押唔用BTC去做?
發生咩事

多謝首席

開binance啦

回返小小啦 希望 我想佢回返3.幾 再入過呀

X2

renBTC啲Frd

仲買美股？ 今年係虛擬貨幣既世界

MITH 殺緊上去

XRP 24hr高位

即管用一吋profit睇吓如何

真係幾開心
祝大家啲1inch長升長有

大哥啲幣你都敢掂？

全部 DEFI 升到

主席當初係點睇得出1inch有potential 想學野

其實我想問咩係合約

今日買sushi個陣1ich 3.7 依家1ich 4.3 sushi都冇郁過

學到嘢

Bitcoin / Ethereum / Crypto 集中討論區 (12)

#5 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

我知 但renBTC都冇用嚟出USD stablecoin
有乜理由出doge backed stablecoin唔出BTC backed

唔係佢我唔會無端端上佢個網睇，就唔會發現我有airdrops未拎

唔該巴打

原來都挖咗唔少出嚟
記得第一次睇果陣流通量得700M 粒到
但市值應該升咗好多了

之前都有聽過下1inch airdrop單嘢
不過主要係睇完佢幅圖先留意佢

見Defi頭嗰堆得佢做緊Aggregator
但marketcap都成100幾
明明有好多大佬投資佢 (binance FTX etc...)
所以買佢追落後同可以爆升
本身真係冇預佢升得咁快
或多或少都有啲好彩嘅

真係整定你要拎番啲airdrops

最近Airdrop親好多都係好野，消化完拎免費野果班既沽壓之後就爆上 ，無論係人人識既UNI、1INCH，定係BADGER、MIRROR都係咁

1吋唔係open source, 首席點睇？

FF下GME單野結局

1. hedge fund爆煲，引發系統性風險，新一次金融危機。資金走入crypto避險
bitcoin, ethereum to the moon!!

2. 政府使橫手保hedge fund
全世界對自由市場失去信心
轉投去中心化既懷抱
Elon musk, chamath, jack dosey帶頭
將資產轉入crypto, 係blockchain建立新金融秩序
bitcoin, ethereum to the moon!!!!!

100% 讚同.

點解覺得嗰幾間hedge fund破產係系統性風險?
失去信心好認同，但我覺得而家DeFi距離mass adoption仲有5-10年，而家連雛型都未算得上

所以而家儲定貨，十年後數銀紙

個結局都係to the moon

如果真係有資金流入又有個趨勢推動, 可能5年內會見證到

to the moon係合理結果，問題係BTC以外有邊隻coin同幾時發生

將來公司股票會用token發行，stake係間公司用btc派息，公司買返自己啲token做回購

1寸大獲全勝

咁好那正 又唔駛經股票行買

Please note that advanced verification is usually confirmed within 60 minutes, but may be solved until 2021-02-08 (UTC) due to high volumes.
Binance要等到2月8日先verify

勁多人上車

FTX 已經有coinbase ipo token

原來唔係open source

Doge準備就緒
大家入齊貨未？

本身打算0.03入
點知未趺過落去

要入就快手

啱先睇咗依篇文
想問問bitcoin dominance 只係其中一個指標，定係已經好足夠決定到係咪altseason?

點解又準備
有野爆?

0.029入佐5000粒 strong hold

全倉入哂btc&doge

D人轉曬軚

仆街了
諗唔明點解唔open source
可能驚好似sushiswap 咁比人抄
不過如果佢有搵人做auditing 確定佢contract 無backdoor 其實都還可以

我放哂1吋入哂doge

有咩料咁重倉

會唔會有backdoor
一有呢D可能性真係有機drop to zero

有冇巴打仲SH緊DOGE
反正仲未蝕,由得佢

逃生門已開

信就入

蝕5成 由得佢

仲有20000粒SH緊

壽司幣上9.8好大爭持

開緊單唔玩狗狗了

保持信念 成班兒登仔轉風快到 做唔到Reddit 班人咁團結

要求唔高 YFI可摸耳升到貴過BTC 2倍

Guys share with friends. Join the telegram Group
Lets pump for $1. Ride to Moon.

今晚好似又想推一波， 又入2-3k 玩下先

死link

算啦 尋晚話推結果咪又係無發生

長開

我有d驚

其中一個指標，FTX CEO 啊Sam哥話過Doge係另一個指標

『Alt season(小幣牛市)不會來，除非狗狗幣開始狂漲。』

1inch thx brother

咪睇下囉返正如果每個人都掟少少affordable 既money 入去就會升。

係 主要係唔想俾人抄，佢之前有話過另一個 project dex.ag抄佢code
dex.ag同EthGasStation, DeFi Pulse係同一個dev community整嘅

Audit都唔係萬能，一直有audit過嘅project被hack

金融系統資金鏈錯綜複雜，真係有可能一間爆就推冧成個system

世界只要亂 Bitcoin就會升

無炒過股?

仲有XLM

啲人又吹雞話pump

已經變左主席

Pump XRP?
講緊笑?

之前啲交易所話會中止XRP交易，結果我一早蝕住放走曬

冇講笑 你去twitter同reddit睇下就知

所以Defi都係講個信字
從來都冇絕對嘅安全
唯有揀啲相對安全嘅嚟用

eth睇圖幾靚仔 是咪要準備moon啦

好似原本話星期一一齊pump上去
我落咗少注 100usd

我諗左成日跟唔跟好
最後都係無買到

我都係total 200usd only

買少少咁囉

XRP就唔撚玩了

入左少少

doge 轉場 玩xrp ! 集火

xrp

2小時前入

XRP XLM都癲咗

xrp會唔會係法律糾紛搞掂咗

open source > close source
Linus's law，越多人睇啲code就越安全

同埋crypto都係建基於open source觀念，DeFi更加應該咁做，如果唔係佢route去Binance FTX你都唔知

Xrp多機構做空，唔迫佢空迫邊隻又要再一次打爆空頭

睇個款似係狗幣啲錢去哂炒XRM

UNI 漆黑中嘅螢火蟲一樣

岩岩3.8入左1inch

似係系統性風險 啲黑幕係幾日內show哂比全世界睇 政府其實係可以一早出手 但擺到明係比全世界睇哂現金金融市場嘅不公

純9up

有人吹EOS/XLM/XRP

holding EOS and XLM

reddit班友同時推咁多隻
升唔到幾多

狗狗玩完了

咪係，推就推死一隻，真係幾千億美金未開頭咩

已經開始無力
頭先快手入咗400USD XLM $.36放賺咗轉

老老實實推依堆做乜鬼....

本身hold EOS and XLM 係nexo 收nexo token

有冇連登仔集人 係reddit 開勁多post
事前我地買左先 . 我地推咩好

根本求其打 XXXX to the moon , 大把人接

再加少少狗幣，睇下佢地係咪堅推

Thx bro

原來可以交易了

17年買落趁而家dump?

冇啦 0.25x 推到0.5 即刻見幾棍落
放風個班 升左1倍即閃

我覺得想水人接貨
呢堆垃圾真係連炒都廢事了

1inch又洗盤震走啲人

都似
吹班友應該本身重貨

又係條撚樣
搞到WSB變晒質

10萬蚊對binance黎講碎銀黎

估唔到佢都玩埋一份

人地xrp D打手 勁撚到...
係reddit開幾十個post . 整定meme圖
開埋youtube直播 寫埋時間一齊pump

連登網軍幾時做野

1. btc無再點升咁咪多咗人轉炒alt 個loop係btc -> eth -> defi -> btc

XRP散水鳥

真係on9...
xrp都好pump...
搞掂啲法律野先叫啦on99

我地可以試下

我唸佢就係趁有訴訟 有新聞講下 ...

即係咁，你班友玩還玩，搞到我啲狗幣又唔見左一截
雖然唔肉痛者，但冇錢就唔好學人玩pump咁多隻

好似話ripple顧問律師出左聲明，有利ripple贏官司

3.85 自動幫我入咗

sh

1.25嗰筆SH到依家 有啲中途入下
有啲賣下

隔離post 慘了

仲有狗post？

好似無人推
應該喊緊

Gas fee貴既原因，係因為defi project越出越多，而ETH礦工太少，算力跟唔上，D交易塞哂車確認唔切，所以出手闊綽既交易優先處理?

Uni..... 仲上唔上到

唔係太少礦工
係pow 唔scalable
tps要定咗係某個數佢先會keep到個安全性
宜家eth tps大約15
但對於defi呢啲應用場景黎講一定唔夠

xrp散水未

但係點解個個聲稱自己Scalable既so-called ETH Killer食唔到ETH既交易？因為佢地新創既共識機制做唔到pow既安全程度?

同問

xrp short 下先

有無人仲揸緊doge

原來CRV又爆咗上去
頭先1inch差少少就追到佢個marketcap

我揸緊，加左少少貨，睇佢係咪真係pump

科技野
唔係高科技就贏既

集氣

你小米硬件幾勁都好
點會贏到垃圾iphone

咁其實好多原因
我估主要係啲人信eth多過其他eth killer
道理同bitcoin一樣
你會用bitcoin 定佢啲fork 多?

POS 已經證明咗佢可以比POW更安全，尤其係新鏈未夠多人maintain 個network 果陣，佢會安全過POW

舊ETH killer有個通病係唔兼容EVM，所有嘢要重新嚟過，根本吸唔到dev轉會，而且本身有其他問題唔係好過ETH

上年launch咗好多新一代 smart contract platform project，兼容EVM都唔少，今年就知有冇料到同ETH 2競爭

祈求天父做10分鐘好人

我响bitrue 放60K粒由.46 放到.42 先走得哂 勁塞車

1Inch強！

大戶

願所有狗狗幣苦主可以平倉

你諗住幾時放?

幾時有大戶一齊做市，依到啲大戶搵啲shitcoin炒

我已經放晒

依家啲人淨係想賺錢 hold都未hold到就放

有冇拎去stake

妖幣唔值得hold架
同埋大部分人短炒crypto都係想搵快錢
雖然損手爛腳嘅多

落水狗反撲

準備大跌了
受死吧韭菜們
升幾多跌幾多

500k coins

Doge個咩graph嚟

鬼佬又醒了

狗仔幣個graph 有技術可言㗎咩

食你10usd手續費

琴晚買今日派息仲未計我買果啲
係咪唔會計的

Xrp pump幾時再出現？

1hr chart 畫緊隻狗仔，strong buy signal

無Stake，Contract黎 剩係Stake左BADGER & PERP

佢隻左手係咪會彈起

岩岩睇到有個group叫人pump NAS
天仙局黎

又幾似

Reddit 有個 tg group 講緊 DOGE, 反而想趁呢個機會推廣吓連狗

xrp 回落左少少

Hand hand!

WSB推隻NAS ,
但反應咁麻麻既

流料，騙局黎

Ash WSB
This was a really big pump:rocket:

Nas/btc pair pumped 180%

Nas/eth pair pumped 500%

Hope you earned big profits with us. Next time we will push price even higher with the help of whales :fire:

Always remember to Take profit in parts :chart_with_upwards_trend:

佢仲好意思咁

睇musk twitter up乜coin就得
WSB宜家太多人帶風向周圍炒

正，推爆連狗

如果陣間DOGE唔郁，我嗰舊錢掟過去一吋算

用ERC20出隻連狗coin有冇得諗

有大量資金開始流入doge

1inch 巴， 入左dog？ 下星期想係美股轉多d玩幣 有冇推介

新手想問 你地用咩platform 買？

我地整個watchlist mon 住佢地炒咩

lindog

都有諗過

用TRC20 OR BSC咪算，邊有錢俾Gas Fee，無人陪你玩

星期五賺少少走咗啦 純粹過嚟趁下熱鬧
我打算入多少少ETH同繼續hold 1inch
我都等緊ib啲錢

今日有個Tx，用左 78 GWEI都搞唔掂，之後我睇返而家要150幾，CLS，啲人咁有錢

唔郁，拜拜

玩埋gme 單嘢之後就100%crypto
美股就算了

睇下遲啲有冇人一齊玩下
等連登多啲人接觸下crypto都好

不過我鍾意連登豬多啲

支持

Pigcoin

本身有it 底但唔係做blockchain
implementation 好多都唔太清楚

連豬幣

為區塊鏈革命作出犧牲集中討論區(18)

好耐以前同fd整過erc20 token
不過冇乜印象點玩了

連豬幣都幾正

賣哂啲狗幣掟過去1inch

好同意
用緊BSC 好撚爽

推到連豬連狗上top10

一吋

咁快開定新po

幫手推

呢幾日都係一日爆post

一吋真係好癲，岩岩咁叫回調左？

4.4 去翻3.8都13%

佢一氣由2.8爆上4.4喎

應該唔計啦，平成巴唔hodl?

然後c2c 入錢啦
慳番唔駛手續費

推

trader 150gwei 唔算誇張 3-400都試過

1吋同 uni 升到太跨唔敢買

eth放係度唔理，係咪自動進入2.0？

一吋SH賺到笑
狗幣幾時升番

下一世

呢度都吹晒風話走鬼
係唔肯走

狗幣其實有咩賣點，除咗elon加持

買doge輸左既一半alpha一半1inch啦
唔好話唔益你

1001

新post:

為區塊鏈革命作出犧牲集中討論區(18)